連登是一個甚麼地方

如題
作下文先

充滿肥矮宅毒嘅地方

返去造紙啦